有冇人知究竟企鵝公路講緊咩

勸君惜取少年時

好SAD wor.....
點解宜家睇乜都會咁depressing

睇trailer覺得好撚正
實際睇完同想像中幾大出入

我覺得其實套戲係幾有feel
有種淡淡哀傷既青春feel
不過D評論話套野係講天災定人禍

講每個人心中都有一個大姐姐

其實動畫唔一定有深度，有啲只係純粹設定
套動畫都唔會深入去講，無必要格硬去解讀
與其問套動畫想表達咩，不如問自己睇到咩

我都明
不過唔知點解日本d 離別結局會特別有feel 唔知點講